有人渣想賣花膠

佢係未倒米